(月經)麥當勞裝薯條個個係唔係有得分？

講到口都臭，
唔係想食你個shake shake 粉都唔加大
但加完大，盒薯條仲少過中薯條

傻嘅都知係上面果d叫佢地裝少d啦 唔通佢地自己磚登裝少d比客

我之前是在麥當勞打工的，而我剷薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」

沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是雞巴一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

所以我每次拎餐嗰時都會睇吓盒薯條， 一少得滯就會叫佢再裝過比我

比錢加大同中薯冇分別，咁我加嚟把撚呀

肥婆負責鏟薯條？

最正可以睇住佢重裝又冇得加料發洩

重要之後先話佢無走鹽

自從轉中資之後已經極少食m記，人到左咁上下大，就會諗下薯條個成分：殿粉，鹽，脂肪，冇一樣野係自己想要既，就唔會幫襯

same

D 經理 迫9 d 人 咁做